宜家開聲叫人唔好講獨立嘅人，我夠膽講你哋會袋住有灰色地帶嘅假自治先

唔獨立嘅自治，一定會係假自治

點解？因為唔獨立嘅話，即係中共仲係壓頂，即係普選依然要篩走主張獨立嘅人選，然後班禁講「獨立」嘅人就叫我地袋住枱面自治先

到時又唔畀梁天琦講香港獨立，淨係俾佢講香港自治？

會篩走主張獨立嘅梁天琦，即係假普選呀！

即係重蹈「中英聯合聲明」咁去做一個「中美聯合聲明」形式嘅自治，然後中共就踩晒當中嘅灰色地帶去玩鳩香港人

堅決唔信與中共達成嘅任何自治deal

香港人係時候要有真正嘅執政意識，唔應該仲做

香港獨立！

唔獨立，即係仲要承認中共仍然壓頂

承認中共壓頂嘅自治，只會係假自治，亦只會係假普選

然後又浪費香港人20年

搞清楚一件事
而家開聲叫唔好講獨立住=/=唔等於佢地唔追求獨立

數一次五大訴求黎聽下

有真普選再傾

p牌

有冇思考過，如果唔獨立，即係中共仍壓頂，即係香港特首仍要under中共，即係只會有假普選，即係個「真普選」訴求係唔會成功

所以五大訴求嘅真普選一項，即係港獨

問題係袋住 「自治」先都只會係假自治假普選，唔好再要香港人袋住先、呃多港人廿年